{
  "Meeting assistant that automatically records, transcribes, and analyzes conversations": "自动记录、翻译和分析对话的会议助理",
  "\nTo use Fireflies.ai, you need to get an API key:\n1. Login to your account at https://fireflies.ai.\n2. Navigate to Settings > Developer Settings in the left sidebar.\n3. Copy the API key from the API Key section.\n": "\nTo use Fireflies.ai, you need to get an API key:\n1. Login to your account at https://fireflies.ai.\n2. Navigate to Settings > Developer Settings in the left sidebar.\n3. Copy the API key from the API Key section.\n",
  "Find Meeting by ID": "通过ID查找会议",
  "Find Recent Meeting": "查找最近的会议",
  "Find Meeting by Call Deatils": "通过拨打电话寻找会议",
  "Upload Audio": "上传音频",
  "Get User Details": "获取用户详细信息",
  "Finds a specific meeting by ID.": "由ID找到一个具体的会议。",
  "Retrieves the latest meeting for a user.": "获取用户的最新会议。",
  "Searches meetings based on provided parameters.": "根据提供的参数搜索会议。",
  "Creates a new meeeting in Fireflies for transcription (requires a publicly accessible URL).": "在 Fireflies 中创建一个新的聚合，用于翻译 (需要一个可公开访问的 URL)。",
  "Retrieves profile information by ID.": "通过ID检索个人资料信息。",
  "Meeting ID": "会议 ID",
  "Meeting Title": "会议标题",
  "Host Email": "主机电子邮件",
  "Participant Email": "参与者电子邮件",
  "Date": "日期",
  "Audio URL": "音频 URL",
  "Title": "标题",
  "User ID": "用户 ID",
  "The ID of the meeting to retrieve.": "要检索的会议 ID。",
  "Filter meetings by host email.": "通过主机电子邮件筛选会议。",
  "Filter meetings by participant email": "通过参与者电子邮件筛选会议",
  "Filter meetings on this date (YYYY-MM-DD).": "在此日期筛选会议(YYY-MM-DD)。",
  "The publicly accessible URL to your audio file (mp3, mp4, wav, m4a, ogg). Fireflies API only accepts URLs, not direct file uploads. For private files, consider using signed URLs with short expiry times.": "您的音频文件可公开访问的 URL (mp3, mp4, wav, m4a, ogg)。 Fireflies API 只接受URL，而不是直接文件上传。对于私人文件，请考虑使用过期时间短的已签名的 URL。",
  "New Transcription Completed": "新翻译完成",
  "Triggered when a new meeting is transcribed.": "当一个新会议被翻译时触发.",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n\t\t\t## Fireflies.ai Webhook Setup\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Fireflies.ai account:\n\n\t\t\t1. Login to your Fireflies.ai account.\n\t\t\t2. Navigate to **Settings** > **Developer Settings** in the left sidebar.\n\t\t\t3. Enter the following URL in the webhooks field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t4. Click Save to register the webhook.\n\n\t\t\tThis webhook will be triggered when a meeting transcription is completed.\n\t\t\t": "\n\t\t\t## Fireflies.ai Webhook Setup\n\t\t\tTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Fireflies.ai account:\n\n\t\t\t1. Login to your Fireflies.ai account.\n\t\t\t2. Navigate to **Settings** > **Developer Settings** in the left sidebar.\n\t\t\t3. Enter the following URL in the webhooks field:\n\t\t\t```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n\t\t\t4. Click Save to register the webhook.\n\n\t\t\tThis webhook will be triggered when a meeting transcription is completed.\n\t\t\t"
}